［突發］波台即將出現第一位確診會員

邊位唔講了 只能講嗰位會員平時有出開iq題

生命無常 估唔到琴日一齊pro club奮鬥嘅手足今日就......

一人一祝福希望他早日康復🙏🏻🙏🏻🙏🏻

rip

祝福

波台狗唔死都冇用啦

啱啱出左兩題個位？

炸慢頭？

你可以隨便猜測 我唔會發表任何評論

有冇人畀定帛金佢

。

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

希望佢快能d死

如果限聚令繼續限4人
兵馬俑會否被控非法集結？

可惜

做咩不推？

死撚咗未

牙朗上波台？

感情台狗公？

波台pr手足

会员牙朗冇中，真人牙朗中左